聽日港股開始暴升

吸夠貨，補埋裂口，開始直線向上

聽日應該升500點

跌緊wo

連登明燈 all in 熊

All in 熊

日日都吠一次

就因為呢個post我all in 熊

跟！

熊軍有種就入熊囉屌你老母

夜期又跌

今日先有d起息，咁快燈

仆街死燈神

打神你又買牛呀？

正股受害者

你買邊隻？ 想跟

1800，揸過世

差d想入
唔該巴打

千期唔好，我仲想入d，唔好拉高個價

呢隻都低位了 好難再低
應該無事嘅

港股重好抵

allin 目標價33000

連續兩日 吊頸線

聽日起碼升2000點